王嘉儀新歌《美麗新世界》

時代急速，世界越變越快越壞越陌生；
科技進步，辨不出真偽也分不出善惡；
分辨是否必要，真相是否必要；
是你瘋了，還是我瘋了。

//
科幻不再科幻 ， 未來瞬即變成當下。
美麗新世界。

Credit後補

推

我鍾意佢搵Nick tong夾個隻 夕陽無限好 btw幾鍾意佢 如果隻出碟係jazz tone就正
佢把聲好夾jazz底

好正阿

作詞: 王樂儀 作曲: 王嘉儀
編曲: 黃少雍 監製: 王嘉儀

煙花燒一晚
街燈眨一下
光輝的都市 完美吧
誰 張開口想喊
卻剎那變啞
世界要慶祝 無烏鴉

站到街邊 靜了一點
下載一首 冷的詩
螢幕有光 亂轉畫面
略過身邊 動踂已幻滅

誰變了瘋子
若為世界哽咽
要避免露面
但大進化優先
從此悲傷只准按鍵
愉快靠指尖 （碰著發現）

不進則退擺脫到嗎
只要適應不會眼花
好過一世看頹垣敗瓦
虛構飛鳥不會太假
轉眼輸送一抹尾巴
一剎一世已成為習慣

坐到窗邊 悶了一點
沒有找到 半張紙
時代太急 就以晶片
代替枯枝 換去了春天

誰變了瘋子
若為世界哽咽
要避免露面
但大進化優先
從此悲傷只准按鍵
愉快靠指尖 （碰著有電）

不進則退擺脫到嗎
鑲嵌的眼走馬看花
光纖碰不到有靈魂在喊
虛構飛鳥不會太假
精緻的臉不會太假
可惜我瘋了我靈魂在喊

誰太過瘋癲
站在世界之巔
揭露惡或善
忘記進化優先
留低觸感肌膚發熱
誰碰我指尖
(不進則退擺脫到嗎
鑲嵌的眼走馬看花
光纖碰不到有靈魂在喊)
(虛構飛鳥不會太假
精緻的臉不會太假
可惜我瘋了我靈魂在喊)

各大音樂平台已逐漸上架

唔錯

識貨

歌正
但MV有啲毛管棟

我諗起藍可兒事件